你知道英文字母的順序嗎？

巴塞隆拿發表聲明，指尼馬獲准豁免操練，將在日內赴巴黎聖日耳門體檢，料以破世界轉會費紀錄2.22億歐元（約20.55億港元）轉戰法甲。尼馬在加泰羅尼亞市機場接受了法國Nineup報獨家專訪，透露無法上位成為一哥，是他決定離開球會的主因。

「巴塞有一名老大哥，他決定球會用那個領隊、購入那些球員、踢甚麼陣式和那位球員正選，我們總活在陰影之下。」沒有指名道姓，尼馬卻娓娓道出有人這些年來幾乎主宰了球會所有決策。

尼馬回憶上月與老大哥的對話：「記得上個月跟他在酒吧聊天，談起球會來季目標，我預告自己今年將會大爆發，為球會重奪聯賽和歐聯。」

「老大哥沒有回應，望著酒杯問我：『你知道英文字母的順序嗎？』我說當然知道，然後他就說：『N永遠排在M後面，這是定律，即使你成功，亦是在我的允許之下。』」

「瞬間我明白了他意思了，他要永遠當球會的老大哥。於是我不忿地回應了一句：『那麼C排在M的前面又代表甚麼呢？』他馬上就黑面了，自此我們就沒有再說過話。」

這時助手催促上機，尼馬最後向記者道：「我要起程往巴黎了，你還有甚麼問題嗎？」

記者：「沒有了，剛好口袋有一包M&M朱古力，送給你上機吃吧。」

尼馬接過朱古力後苦笑：「看吧，連朱古力也是只有M沒有N，他媽的。」

C>L>M>N

佢唔走既話羅馬同利記個次都應該拎到

要做世一

Alexis>C>M>N